《失灵》中有一个特别滑稽的时刻，那是在00年代初的颁奖典礼上开玩笑，当有人背诵她的成就时，他总是对她“好”得流口水。 故障的奇怪短视:珍妮特·杰克逊的穿衣|朱迪·伯曼| 2021年11月19日|时间 
 它基本上是对谣言的背诵，几乎没有任何证据。 克里斯托弗·斯蒂尔正在讲话。 这是他为自己辩护的一个大漏洞。 亚伦·布莱克2021年10月18日|华盛顿邮报 
 试着问某人昨晚在电视上看了什么，你会得到一个节目的背诵，但就像有节目一样，肯定有广告。 广告的美丽新世界|丹尼尔·马洛伊| 2021年2月7日| 
 波因德克斯特接着叙述了伊朗的核项目，其中充满了故意的错误。 里根白宫是如何对伊朗门事件的曝光做出糟糕的反应的 
 他的任何突出品质都被证明是对其反面的背诵。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 然后，他轻蔑地背诵了所有他可以做的事情，如果他想满足于廉价的笑声。 堆栈:无与伦比的阿尔伯特·布鲁克斯在他电影事业的黎明被抓住|保罗·斯兰斯基| 2014年4月13日|每日野兽 
 此外，这种种族背诵并不是作为一个中立的或事实的解释，为什么女婴被认为是切罗基人。 美国原住民的权利在小女孩Marcia Zug的判决中接近呼吁| | 2013年6月26日|每日野兽 
 单词Qur ' auhn的意思是背诵，来自词根q-r- '，主要意思是背诵或朗诵，然后阅读。 穆罕默德不是好色之徒，以及对伊斯兰教的其他常见误解被揭穿了奥尔加·m·戴维森2012.9.13每日野兽 
 他倒吸了几口气，然后又恢复了体力，继续背诵那可怕的痉挛式的故事。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 第二节语法课因为这次谈话而从背诵课中解脱出来，不知怎的，佩里有了一种抑制作用。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 我相信我可以通过参考他们的背诵论文把这些剧作家都挑出来。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 那天下午，杰西把她在背诵教室门口听到的事讲了一遍，大家都笑了起来。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 珀塞尔先生从没有注意到她走出朗诵室。 里德更加高傲了，而约瑟芬则更加轻蔑了。 独自|马里昂哈兰